A片成癮15歲少年性侵精障姐姐40次 父兄也都參與

印尼近日傳出一起離譜的家庭亂倫性侵案，被害人是一名18歲、患有精神障礙的女孩，過去一年間慘遭親生父親、23歲哥哥與15歲的弟弟多次性侵，其中15歲的弟弟因為對A片成癮，行徑最為離譜，不但性侵了姐姐達40次，連家中飼養的母牛與母羊也都遭到他的蹂躪。目前父子3人都已遭到警方逮捕。

《雅加達郵報》報導，這起案件發生在蘇門答臘南部的楠榜省(Lampung)，家中的母親幾年前過世，18歲的女兒因為有精神疾病，平常都待在家裡。案情指出，家中15歲的幼子，平常喜歡用哥哥的手機上網看A片，已經「A片成癮」，過去一年間，在自己家中性侵精障的姐姐達40次，他還「獸性大發」，連家中養的母羊、母牛都不放過，全都被她性侵。

事件在當地社工最近一次探訪被害少女時被接露，警方介入調查後發現更不堪的事實，少女在過去1年間除了被15歲弟弟性侵達40次，親生父親也性侵了她5次，23歲的哥哥更是性侵了她超過120次。3名男性立刻遭到逮捕，少女也被緊急安置。

目前父子3人被依印尼的《兒童保護法》起訴，將面臨最短5年、最高15年的有期徒刑，但因為是近親亂倫，3人的刑期可在原本刑期上加重三分之一。（於慶中／綜合外電報導）

乜撚嘢精障呀？射精障礙？
蝗式簡化到無撚晒意思，不撚知所謂！！！

連家中飼養的母牛與母羊也都遭到他的蹂躪犀利

你個名

我都係咁話。。。

精障真係諗撚到我。。。

呢啲畜生拉晒佢打靶啦

精障？ 射精障礙？

乜撚野精障，精液射出障礙？

緊起火黎連牛羊都唔放過

我絕對冇強姦隻豬

有窿就入cls

印尼嚟喎

竟然唔係台...

啲數據點得出黎，知道性侵幾多次？

我都想知

物撚野精物撚野障呀on99架